大家估下抄襲狗达哥又會打咩千字文扮可憐

對遊戲設計不知情 1賠2
新既idea base on舊idea 1賠1.5
想combine埋大家鐘意既野一齊 1賠3

不回應

No one cares

大家兄弟心照

一直關注事件

真契弟就會明白

講真 達哥呢次危機處理真係差左
總結一下：

1. 舊橋重用：

之前backup佬單野停播做到自己被迫害咁，但其實要去台灣接job+放新年假，不過個次道理係佢到，無野好講。今次又停播，但其實係去E3,好多人已經睇穿

2. 對敏感議題過度敏感：

對於一個要搵大陸錢既人，69唔講真係情有可原，但64都唔敢講真係做多左。尤其係一日用一個鐘講時事，但就完美避開政治議題，真係好突兀。

3. 表態時機掌握得唔好：

成個月都無講過引渡法，到咁關鍵時刻先出聲，令人感覺騎牆。再講，雖然你接大陸job,但多數目標客戶都係香港青年，言論偏黃少少對受眾既好感度都有幫助，但唔知佢係咪想食埋大陸14億市場啦？

大家好清楚我為人

第三點先黑人憎
又要食兩家茶飯 扮乜撚野